# RealtyBooking

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**avito_booking_id** | **int** | Идентификатор бронирования на Авито | [optional] 
**nights** | **int** | Количество ночей | [optional] 
**guest_count** | **int** | Количество гостей | [optional] 
**contact** | [**\Swagger\Client\Model\RealtyBookingContact**](RealtyBookingContact.md) |  | [optional] 
**safe_deposit** | [**\Swagger\Client\Model\RealtyBookingSafeDeposit**](RealtyBookingSafeDeposit.md) |  | [optional] 
**base_price** | **int** | Стоимость проживания на весь срок бронирования | [optional] 
**status** | **string** | Статус брони | [optional] 
**check_in** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Дата заезда гостей | [optional] 
**check_out** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Дата выезда гостей | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

